有冇人可以教我點同女性相處

小弟自細被屋企人灌輸'未讀完書唔準拍拖'既概念
所以由細到大都係一個毒撚
面對D唔熟既女性朋友或者初次見面既陌生女性
就會產生一種奇怪既恐懼(利申:非gay)
之後就會陷入極尷尬既沉默
見到有意認識既異性 就算人地親近埋黎
但完全小弟完全諗唔到點開口,有時連texting都唔敢
真係好困擾

我已經用朋友既心態去面對
都係沉默

垃圾
我都係

其實係我沉默

姐係好似有女仔坐我隔離我都諗唔到點去同人溝通

有女性恐懼症

平時係堆friend中已經冇乜點講野
仲要對住女仔嘅話就可以收皮

屋企有三個女人都未學得識同女人相處

用盡你嘅才學去同佢傾偈，
話題包括但不限於：
- 時尚潮流
- 旅遊
- 飲食
- 化妝首飾
- 影視娛樂（例如韓劇、明星）等等

起唔熟悉之前，應該避免以下話題：
- ACG文化
- 18+話題
- 家庭背景
- 工作背景
- 年齡

當然，根據對象不同有可能有好大出入。起傾偈嘅過程入面用最快嘅速度搵到佢嘅興趣，然後起嗰方面show下才學，就好自自然然會繼續話題，除非人哋好唔鐘意你

Lm

未讀完書唔可以怕拖 同認識女性朋友有咩衝突
唔比拍拖就唔同女性做朋友 唔同女性溝通咩

你有錢 就唔使學 d 女撲埋黎同你相處添啦

同樓主一樣

ACG有咩問題

渣住佢哋奶奶問 你有freestyle嗎？

NAH,姐係一場SHOW入面有女女埋黎,我就好似啞撚左咁

比你第一句會點講